早兩日有學生著唔夠衫有社工報警 今日有學生冇帶PE衫比人罰企吹風又報唔報得警?

垃圾教畜

教畜
人人得而誅之
叫老豆老母投訴啦
名校老師最怕家長投訴
個女有氣管疾病
可以告埋佢意圖謀殺

推上報啦